誠懇回應杜汶澤事件 | 大君伐(第1節) 18年11月30日

誠懇回應杜汶澤事件 | 大君伐(第1節) 18年11月30日

你隻泛民含撚狗可唔可以收皮呀
冇人想睇廢陶講乜柒呀屌你老母

屌你老母啦！廢陶!

陶伯真係連聽番自己講過乜都無做到…

屌你老母 聽撚左頭2分鐘 都唔撚知你想表達咩撚野 2條撚樣 錯又唔認 扮撚晒野 正仆街
笑聲又賤 樣又賤 屌你老母